半放棄自己

開始唔想理自己 唔想執正個樣 唔想買嘢衫褲鞋襪去打扮 覺得無論點執都唔會改變到自己嘅形象 唔會有人留意/鐘意自己 所以唔想嘥錢去做呢啲嘢
我呢啲夠竟喺咩心態

我都係

good

same 完全零存在感

幾年冇買衫 反正冇人留意我

經常喺街見到啲其貌不揚拖住樣子不錯嘅另一半 更令我倍感唏噓 就會諗呢個係痴撚線世界
好sad啊屌

毒撚點執都係毒撚
冇得變架

早啲訓 唔好諗咁多 傷身啊

就係想改變呢個心態

身傷不及心傷啊ching

難啊 毒撚一同人相處就露哂底
又自卑又內向 死症嚟㗎

冇㗎啦 都要啲毒撚先平衡到呢個世界
早啲訓 ff下仲好 諗下自己同現實世界差幾遠

係 倒不如留翻啲錢買figure

男既執唔執正都係咁 女唔執就會嚇人d囉

見到都唔開胃

有啲男執完會加乘好多 但成日都見到啲豬西拖住啲樣唔差嘅男喎

咁你見到我應該會嘔

隱性毒撚心態 真毒反而不屑與人相處
利申隱性

岩岩比女同事叫我行遠少少 話我有陣味

靚唔靚女 大唔大波先？

我仲靚女/ 大波過佢

我會執正個樣見人
但唔會奢望有人會鍾意

咁可能你嗰閪太臭 有陣味了

唔知係我個閪定我碌鳩 返屋企check晒2樣

唔會覺得嘥時間 嘥心機 嘥錢咩？
我係咪應該要改變呢啲心態